裝修只會失民心

被人打用神獸大家明白，搞裝修只會失民心，有Ｄ人話罷食無效所以先裝修，咁即是群眾未完全企在一邊，但你們就燒人舖，搞Starbucks更on 9 ，人地外國不會明白！

停止裝修商店
幫親共政黨辦事處 裝修
市民應該會讚成

依Ｄ我無意見，因政見打人毁人舖，你敢上枱講係正義？？